【港男自爆戴綠帽】姦夫陪產子外家早知婚外情 救護男：老婆成家都好恐怖

大隻救護男與結婚4年妻子迎接新生命，但陪妻子入產房的竟是另一陌生男子！

37歲的阿可2010年經同事介紹，認識年輕7歲、任職物理治療助理的阿豆。他形容對方是理想對象：「她自己帶飯上班，是一個頗節儉的人。她放假會踏單車，或者在家執拾。我覺得她都頗健康，又不沾煙酒。」

兩人拍拖3年多，在一四年註冊結婚，兩年後再辦婚禮，共築愛巢，正式開始二人世界。不過，阿可留意到對方多了打扮和夜生活，之後阿豆又聲稱轉職秘書，經常往返港澳和內地，一星期都沒兩天回家，並沒有新婚生活的甜蜜。他說：「我們基本上沒什麼溝通，接近沒有見面。平時打電話亦不能聯絡，傳短訊給她又很遲才覆。很慢、很冷淡的反應。」

阿可的家人告訴他，曾親眼目睹他的妻子在旺角拖着另一男子。阿可於是問太太那天是否到過旺角，對方沒有正面回答。他表示選擇相信對方，於是仍然計劃與她生兒育女。

去年初，阿豆懷孕，阿可和家人都十分高興，準備喜迎小生命，惟太太突然告訴他，懷疑肚中小朋友不是自己骨肉，稱她在澳門公幹時喝醉了，同事目擊她的老闆曾偷入其房間，故不知會否是老闆的孩子。

阿可說，當時太太臨盆在即：「在那一刻小朋友怎樣也要出世，去驗親也沒意思。」

妻子誕下孩子翌日，阿可致電對方才得悉孩子已經出世，他趕到醫院驚覺孩子床頭照片竟出現一名陌生男子，此時才知道一名姓周男子陪伴太太生產。

「在那一刻當然是直接認定這一個人是第三者，因為有哪一位女士會接受，丈夫以外的男士入產房陪產？」阿可說。

於是阿可決定與太太離婚，開始追查太太與周男的關係。他發現二人在他們辦婚禮前已認識，太太更稱對方「老公」。更可怕的是外家至少兩年前已認識周男，一起慶祝母親節。外母引述阿豆臨盆前所說：「哪個先到（醫院）的，哪個便是我丈夫，我自己決定了！」

阿可直指這幾年的婚姻猶如住進了一個魔鬼家庭，他說：「不明白她的家人會容許她帶一個非女婿的男人吃飯，之後向我隻字不提。」阿可將經歷寫成文章上載網上討論區，引來網民熱烈討論。

情人節剛過去，阿可希望可以盡早與阿豆離婚，並和孩子做親子鑑定，釐清關係，展開新生活，惟對方一直不合作，十分無奈。

本刊向周男求證，他否認介入對方婚姻，稱自己多年前做物理治療時認識阿豆，去年才成為情侶，當時只知她正辦理離婚，直至孩子出世一刻才知道阿豆仍未辦好手續，稱：「我也有少許愕然。」

他又指已和孩子做了DNA鑑定，指自己是孩子親父，承諾會負爸爸的責任，但現時孩子交由阿豆與她家人照顧，稱對方辦好離婚手續才再作打算。

採訪：亦安

攝影：田俊

綠帽唔怕戴 最緊要除得快
咁多年點樣忍

真係臭雞嚟
佢老公咁又隻又後生 應該係靚仔嚟 畀我就晚晚追撚含
竟然食個樣衰肥老坑

利申：非基

好人冇好報
個老婆全家個腦都好有問題

咁都忍到, 竟然無拎把刀上去斬佢全家

做咩要做啲嘢對自己不利

佢外母先痴線 咩叫先到醫院就邊個係老豆
加陣排隊買iPhone?

人地救護員黎 斬佢老味要勞煩自己伙記執手尾 加上已經比個賤女人一家害得夠慘 仲要毀左自己一生咩

她自己帶飯上班，是一個頗節儉的人。她放假會踏單車，或者在家執拾。我覺得她都頗健康，又不沾煙酒。」

睇人唔好太表面

排隊do八達通入閘就真

回post睇得好辛苦，呢篇文精簡得幾好

最恐怖係條女 呃哂2邊

利申識得呀可
真係幾好人平時都幾孝順

佢老婆咩樣，好正斗？

同佢講五管端正 又大隻仔 有正職 我要

連登咪有相
正常中下女人一個

外母引述阿豆臨盆前所說：「哪個先到（醫院）的，哪個便是我丈夫，我自己決定了！」

仲要咁多人正評

唔算好L大隻但可以屌打一班港男

臭雞一隻，另外個男人好快又要帶帽

條狗系做野間公司打去煩尻死佢
唱去佢公司

女版小姓奴